唔訓既你 依家做緊咩野?

秒

關你撚事

sorry啱啱語氣重咗

今日有人幫我執到銀包，唔知點多謝佢

今晚又食咩

比返個銀包佢

冇吖 今晚出去飲嘢

想去

一齊

嚟緊

成隻狗咁衝過嚟

哭左...

攰了要休息了

攰死我了

同我一齊早瞓

做咩嚟

早瞓唔洗肚餓

呢個珍

出完街

點先可以控制更加深入完全夢境

登報感謝

念力

點做？

好彩有朋友開解緊我 如果唔係真係自己鑽牛角尖鑽到冇雷公咁遠

google is god

咩事

睇吓我個名

神嘅存在係錯誤

唔包括google

係到睇返啲舊相 好掛住以前無憂無慮嘅日子

送入面啲錢比佢

佢唔收

咁比我

下次你到我銀包比曬你都得

食野先屌

真
Btw 你係咪gary

華仔

Google解決唔到所有嘢，唔計係神

台灣巴表示好撚黑仔
岩岩同太太揸車返宜蘭
行北宜山公路爆軚
換軚換到出哂汗

灰緊

夜晚北宜好猛架喎
揸車唔行國五？

唔信

台灣巴
勁唔好彩
返去沖個涼先

點解呀

今日廢左一日
想哭

我日日廢

陣間歐霸決賽估邊隊贏

我退休人士

業績好差

太太想試下揸T6跑山
俾佢揸到響哂軚咁劈住入彎
劈劈下聽到好耐冇聽過既爆軚聲

西維爾盃仲要估？

岩岩換完
宜家再出發
好撚戇尻
好彩專登買咗一隻原裝鈴黎做後備軚
如果唔係就要用黃色鐵鈴

咁咪好
我在業廢青

Sor

咁又係
Btw終於有wifi
可以睇波

你講一句，我將佢變成音樂

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

趕得切睇歐聯
希望賤種拜輸

日日都好悶

屌
做乜撚野

都幾難....

我都係
雖然就快要返學

都唔知做咩好

是的是的 冇必要勉強自己

gnarby勁撚到

同狗仔玩

我阿唔賣垃圾

已經日日同佢地玩
所以覺得自己直頭係退休咁樣老人與狗

等頭乾

風筒

咁既生活咪好.....
不過係悶左少少...

幾時黎皇

又唔使翻學去街都冇地方去
唯有帶兩隻狗去食好西

嘈到仆街

飲緊酒咁思考人生

話說
我同太太結婚兩年有多都未去海外渡蜜月
諗住去意大利羅馬》佛羅倫斯〉威尼斯》米蘭
有冇巴絲有建議

等睇介紹

解決唔到人嘅劣根性
解決唔到人嘅犯賤
解決唔到人嘅惰性
解決唔到人

訓唔著

我太太想去埋波蘭
我就問返佢邊到有咁多假期去
正係意大利都已經要玩10日
如果去波蘭我就想去埋丹麥

每經過一個地方
唔係諗起一年前打成點
係諗緊我地係邊做緊咩安唔安全

我也是
每日思考人生意義

盛惠1億

幾時先可以再返學

匿入廁所

正

@薩拉熱窩

真呀 唔係就跑checkpoint
去黎冇意思

依樣解決唔到架啦
等滅亡

你好

一個東一個北
好似唔太就腳

希望大家都安全

有冇諗到咩結論

冇諗到人生就係即將比翻工呢樣野束縛就心灰

未聽過
有冇推薦

建議羅馬2日>Florence1日>Pisa1日>米蘭2日>科莫1日>威尼斯2日

可能九月上網開學

唔太就腳都預咗架啦
我就覺得有假期既既話都可以
當轉機咁

入黎say hi

仲以為要每到留2-3日先夠
但會唔會好趕時間？

原來係個巴打既名
對唔住呢位巴打

真

上網
都唔會聽書

布布 我最近見有更新都玩返牧場物語

都係等旅遊達人解答你@薩拉熱窩

Hi Lok jai

唔緊要
本post最on9會員

Hi But jai

之前都係聽都唔聽

偷偷地同你打聲招呼

做咩仲唔瞓等早餐？

本身呢兩晚都早瞓咗跟住而家瞓唔着
而家屙緊poo

半年
我太太想睇歷史景點
我就想睇風景同影相
兩個都係影菲林相

我都快瞓了
今日好似屙左好多次

我係其中一個

早啲瞓
當排毒

聽歌

你講一句，我將佢變成音樂

瞓唔著

好似個個都話小偷問題好嚴重

最近都有自殘嘅諗法 開始擔心自己....

講黎聽下其實會係咩狀況

終於去到宜蘭

Google唔到幾時滅亡

乜都無事做

失業中, 每日都無所事事, 今日聽日後日都係訓醒等天黑,天黑等眼訓

以前積左好多劇同書, 以為有時間就會睇
而家無限咁多時間, 又完全唔想睇

online class一定學唔到野
利申唔自律

牙速

台灣巴你差太遠了

好on9依個post

試下做你個名

正常行程, 不過唔知幾時先有得出門

唔好!
拎走晒d利器佢先傾

好高汁喎

恭喜巴打
仲差幾耐先到屋

大把
但神棍

正常
懶好難戒
巴打的起心肝

高汁既on9 post

loop到停唔到出街就要烤牌

每日都一樣, 唔知有乜意義
仲要疫情零社交

唉 好彩係我自己怕痛 唔敢
但係個腦有畫面...

白痴一問
係有分火車同地鐵既？
羅馬去佛羅倫斯係坐火車？

我都可以好撚戇尻
係咪要戇尻俾你睇

樓主好正想識

我地都想去下旅行
以前都會間中去下日本同埋泰國
宜家想去都難

inter city 就火車
你講果4大城市, 得米蘭同羅馬有地鐵

到了
其實有好幾個留言係太太覆
睇下有冇人發現

咁火車相比之下係安全？

都唔同野
即係坐東京巿內坐地鐵, 但去大阪就要坐新幹線咁

去到就長期提高警覺啦

關你事

我一直都未打爆

我都係

自己幾年前去過呢四到

羅馬3日(包梵蒂岡), 佛羅倫斯3日 (因為火車罷工無去pisa), 威尼斯2日 (天氣麻麻, 個人唔鍾意), 米蘭2日 (行街買野同坐飛機用)

準備開波

咁都可以呃尻人
有冇得篤機買？

唔洗啦
依個post夠多on9

西維爾

咁就識分啦
姐係類似台鐵 同 捷運既分別

Lkk 勁到

lkk入球

我太太想買個手袋做戰利品
呢次大濟

咁不如鬥戇尻

如果3分鐘打少個真係

估唔到咁揚過東南亞國家

冇
台灣嫂你好

佢地既稅係點計？
好似扣泰國咁一張單買夠一定金額先退得？
同埋係咪一次過一個機場都可以退哂全部既稅？

笑4...
紅都得

不了
鬥到累啦

冇粗口既好多都係佢覆

喊出黎
係直接搶？

咁就好啦
事關之前同太太同兩邊屋企人去泰國玩
搞個退稅都搞到喊出黎

巴打個邊宜家幾點？

依家好啲 多左差佬巡

佢講廣東話粗口好好笑
好有口音
但一講屌你老母就好標準

仲諗住拎埋部中幅相機去
搞到怕怕地

你過得如何

點扮先令到佢唔會落手
我得菲林機同手機值錢

睇緊波

21:20

話晒廣東話第一粗口
梗係要識

唔錯的
但就快要返學

好重火藥味

咁電話都唔敢用啦

好正

笑到痴線
冚家剷 講得好好笑

支持邊隊

果陣我自己一個去東歐旅行
著條爛牛
外套都爛爛地咁去
全程都相安無事

都係
但要諗煮咩都幾攰

我都唔敢教我女朋友講粗口住
驚佢用慣左

西維爾盃

實食無黐牙

咁就得啦

我單拖去波蘭華沙同丹麥哥本哈根都冇事
仲要陣岩係長期拎住部中幅菲林相機勁大部

係要揸好耐車先有餐廳？

巴打女朋友出現了

2-1

依兩個地方都唔係話好危險
當然自己要小心

唔係
住學校附近
學校都多餐廳
但勁貴
$90起跳

係
未知人物

估唔到開巨波
唔知拜鈀會唔會開巨波呢

都似會啦 兩隊不設防咁

半大定

我係present 先上水

上網？用英文教？

意粉人生

傾左咁耐
其實你讀緊咩

去班房
係呀英文

kebab人生

屋企都整到？

驚比佢地撚狗

唔係啦
出面好平既餐廳就係kebab餐廳

到時睇定d先

冇菜
會唔會想食菜心白菜仔

超市有呀
有時會煮下飯仔淥下菜食
唔係驚痾唔到屎

超市有菜心？

冇菜心sorry
都係得生菜 椰菜 西蘭花依d咋

我之前去旅行日日買棵西蘭花烚

椰菜最平
hkd$10到有一大舊
西蘭花都唔錯

你之前話個廚房好細，煮唔煮到野食

都可以既
同2個hsemate排隊煮

一個比利時，另一個係？

Lkk

加拿大